《紅磡即時》貴興建築霸佔空置單位非法集結

《紅磡即時》1117 ~ 1300PM

位置機利士南道，近紅磡南道空置單位

貴興建築霸佔空置單位非法集結中

中午1222
一行五人經寶其利街轉入空置單位並非法逗留